有無人覺得coke plus同coke zore無乜分別

我就真係飲唔出有乜分別！

仲難飲過zero

感到被騙

成份有咩分別

多左膳食纖維喎

同我去麥記叫健康餐有咩分別

都係唔健康

間説plus減到肥，吾知真定假！

吾你老母

哈！又打錯字sorry

我覺得zero隻甜味假d

唔飲最減肥

陣味有D怪怪

咁你又啱喎！

有d似涼茶甜味。
不過coke plus 都係，但好似冇咁重

你咁講！又有D似涼茶！

出呢啲真係9成9都係伏

係！仲記得雲呢拿味！一飲即刻嘔！

咩都唔好搞
就咁原味已經好夠做

唔飲原味不如唔好飲 飲泳池水咁樣

有D似老抽

我都係比fb個廣告條女吸引倒，去買左八罐！請晒人地飲！